有無記者問黑警偷水再搵人俾錢佢點睇呀！

仲有冇記者跟進同有機會問一哥！

一乜撚嘢哥強姦犯集團話事人

我幫你答都得: 做法唔理想, 可改善, 已訓斥咗佢

咪比左錢囉，有咩唔明就問PPRB啦
PPRB呀

PPRB 話問偷水果個啦，不過佢無編號我都搵唔到佢